號召二百萬人星期日出黎玩Viking clap

二百人一齊咁"HOO"法
真係震到禮賓府都聽到

推

香港人應該有自己嘅方式 例如屌你老母

同意 點解要抄冰島人
不如學港隊嗰種打氣
We are Hong Kong 啪啪啪啪啪

呢個可以